法國祝人青春常駐真係好嘔心

明知冇可能
講得出真係好虛偽

然後就算你講得出口
聽到果個又會好嘔心咁係到打哂飛機

樓主早抖

恭喜發財呢

有六合彩一日都可以繼續有機會

好嘔心

呢個真

法你老

30歲前死咪常駐

仲衰

搞事行開

gum仔仲唔訓

你醒未